{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428088064/samsung-lam-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698918454165&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6159392&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=59091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316232290&selectedRatePlan=385638521&expediaPropertyId=75846502&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼성 라엠"
    },
    "text": "サムスン·ラエム\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市ジャンロ113キル23(三成洞)\\n\nサムスンラエムから車で5分の距離にはロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどがあり、ここではWiFiおよびセルフ駐車の無料特典が提供されます。 また、ロッテワールドタワー及び東大門歴史文化公園も車で近い距離にあります。 この宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利です。 奉恩寺駅の場合、8分歩けば行けますし、総合運動場駅も15分の距離にあります。 ホテルは20室の客室を持っており、チェックイン開始時間は22:00でチェックアウト時間は正午です。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、駐車は施設内のセルフ駐車で無料です。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "サムスン·ラエムはソウル特別市にあります。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "サムスン·ラエムから車で5分の距離にはロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "施設内の特典は何ですか？",
            "answer": "WiFiおよびセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの観光スポットに近いですか？",
            "answer": "ロッテワールドタワー及び東大門歴史文化公園が車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関は利用できますか？",
            "answer": "はい、奉恩寺駅や総合運動場駅などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は22:00でチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットと写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドやペットは利用できますか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアで無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどうなっていますか？",
            "answer": "施設内のセルフ駐車が無料です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された区域でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の関連制限事項はありますか？",
            "answer": "最新の制限事項については、詳細を確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 388
    }
}